愛華頓真係有特權 一野踢到馬迪爾幾乎斷頸VAR都唔介入

咁都唔比紅牌 仲成世界既？

平常心啦

黑吃黑

做得好 曼聯球員就應該空難死

利申 阿迷

球證：已fact check, 唔駛睇var

死利狗又怨

咪怨婦啦
明明正經踢波

咪怨婦啦
起得翻身=鏡頭角度問題馬些牙插水=唔使foul

咪怨婦啦
斷左未

有冇死先

Fat check左
普通身體接觸
平常心啦

愛華頓真係成日損人不利己

利狗又要咒人空難啦

今季要做愛記做歐洲三冠王

邊隊先

一秒打一set 勁過芭月涼

我哈士撻聯（Hashtag United）球迷 無立場的

岩呀
成隊獌應該斷腳喇
利申：利迷

唔夠啦
曼迷都要死全家 老母比人姦

利申：c朗迷